好僧有新人加入我原本既圈子

冇地方呻 唯到係呢度鳩up
點解你可以每一日都好理所當然咁走入來搵人玩
霸佔左我既地方 你原本同你玩開班朋友去左邊
其實純粹係我小學雞覺得比人搶朋友
但係我好怕有一日個圈子唔再需要我 我會被代替

點解要出現破壞我既圈子

世界唔係圍住你轉

同你相反 d 圈子愈縮愈細

只要自己唔好當自己係主角...
成件事好正常